Apple iOS14下放閃錄功能，實在係太良心

本來只支援a13機種嘅閃錄功能已下放，Xr都用到

SE2低b版haptic touch唔知解決咗未？

[真心咩？] SE2用的是 Haptic Touch 「弱化版」 部份 iPhone 11/XR 功能不能實現

有咩用?

無用過

乜撚野叫下放

ifan仲唔謝主隆恩

古時有學在王宮一說
平民百姓不能得知
故後有賢下放學問於民間

下放？

Beta版？

Xr係一代cheap雞低級機

唔驚支那偷資料？

閃錄防偷資料？

唔明

不如叫返QuickTake啦

Diu ，睇左成版都唔知乜尻野叫閃錄

「閃錄」是iPhone 11 和iPhone 11 Pro 的新功能，讓你無需切換離開相片模式，也可以錄製影片。

cls op

即係點用

iphone 11同pro一出就有，姐係影相mode果時向右拉個影相制就會錄影到，唔洗轉錄影mode
利申：一次都未用過

唔鍾意啲個功能
以前長禁可以連影好多張 宜家就變錄影

其實好方便

向左拉

Htc一早做到